唔想再有第三個，請廣傳，感謝各位

我哋，熱愛同一片土地。

我哋，流緊同一種血。

政府既謊言、極權、槍彈，正摧毀每個人的未來。

呢片土地，危在旦夕。

撤惡法、查黑警、釋放義士。每個街上既呼聲，為左一個共同既希望——自由。

因為愛，因為希望，而不再孤單、不再恐懼。

勇者無懼，成就今日我哋強大既力量。

從今日起，我哋將會主動迎戰，推翻高牆，從政府手中、重奪屬於每個人既自由與未來。

革命之心，遍地開花。

我哋，叫做「香港人」。

推
香港人加油

Push

推香港人一齊走落去

心很痛

唔想再多一個